武警進駐為黑警 End Game

今日林行止講左個好新穎的講法，就係解放軍增兵至萬二人，主要是武警，目的為制服警隊用。初聽起來荒唐，但細想也是一個方法。警暴無日無之，要解決就要解決是旦一邊，中共不敢在港向市民大開殺戒，那倒不如順水推舟，由中共高調宣布停止警暴，罷免大批警察高層，武警介入拘捕所有市民憎厭的警察如開槍警，速龍小隊，卧底警等等。警察鬼會政變咩，咪散晒收皮囉。

市民方面，一方面消左氣，中共再搵人出來吹和風，但到時由持槍武警進駐各商場，一手硬一手軟，咁咪收到科囉！

有冇可能？

有，到時革命正式開始

彌都岸久

繼續FF呀

咪ff啦
大陸會清算黑警既話, 就唔會搵光頭佬返大陸做英雄show

FF吓就得

真，到時真係直接對抗中共軍隊

我當時唔覺得咁對香港民主有任何好處，而係我地要諗定點拆。否則到時候意志弱既和理非會收貨，咁就PK。